六點啦 請問清咗場未？

有冇人答到我

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

證明好多散水撚帶緊風向

完全同意，即係好似勇武咁，路都block咗仲留係度做乜

然後有鬼就俾人拉晒

散水黨以為自己救咗人

講撚左

1758 一手，機場無熜燈，網絡仍可運作。

散水有先後 最後走嗰啲咪畀人拉撚曬囉

原來警察會準時，哈

我睇live仲有好多遊客出緊黎

清閪咩

想留想被捉就留係度啦， 等睇戲

清左啦 你見唔到好多人走啦咩

因為live度目到仲有旅客陸陸續續到機場！！先未清場！！！

但一定會清！！！
已晚上取消航班
已停大部分巴士T1站
已證實機鐵停
已疏散航空公司員工
已準備熄燈 cut網絡

走！！！！跪求！！唔好送頭！！！

Goals achieved!!!!!
Be water!!!!!!!!!
留頭再戰！！！！！！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

笑撚死我 成班連登仔

大字解散軍

連登仔最叻係咩 咪帶風向

散水撚同一時間浦頭 同一時間又唔撚見晒

可當警告，佢哋雜牌軍部署都要一段時間

冇旅客留係度都冇意思，明唔明？政府想將封機場引致經濟損失入我地數，唔好死守，要見招拆招

佢哋(高官)話叫我哋撤離機場
可以撤,但係之後可以再戰

我覺得係吹水多，
但我唔會不負責任叫人留，
可能好多人係咁，變相叫人走多

成日話冇旅客 睇live見到一大堆